727係元朗反恐大遊行呀！！

分化原居民同市區居民，邊個最開心？

要反嘅係警恐合作，攻擊市民

push

反恐 反恐

推

反恐係最多人支持，冇人反對嘅議題

叫埋藍絲參加？

元朗反恐大遊行，支持元朗居民

pish

可以，保衛香港！

迫鄉事派企埋出黎，唔出即係支持恐襲！